今鋪大獲 gym房開始俾蝻入侵

無撚有錯 平時做開gym房開始出現蝻

佢地閒時就圍爐嘰哩咕嚕

一個人就霸住部機嘰哩咕嚕傾電話

原本有女跑緊步 因為佢地狼死咁𥄫 嚇到啲女

出啲汗有浸好濃既酸臭味

我用緊張櫈 轉身斟水就比佢坐左 我同佢講

朋友，我仲用緊

佢竟然用一口唔流利既英文答我 I almost finish

佢聽得明中文用英文答 算，成張櫈pad都係佢啲臭汗

望都唔望走左去 行過仲一浸浸既酸臭味

有個肥蝻 成日行去其他人隔離照鏡 擺pose

個肚似係5個月大咁 救命

點算好

靠政府接濟都有錢join membership 點解既 點解既

Help , SOS

Holy fuck
去gym房𥄫女真係好撚恐怖
屌一陣人地著sportswear果啲又話人地著得少走去女女女人咁點
會唔會嚇到冇曬人去

其實如果真係鴿女鴿得大離譜，例如直頭行埋部機隔籬鴿，係可以報警。

影相放上呢度睇睇

又係狗

港男敢做野先算啦

佐敦？

巴打，有冇咩法律根據?
等我下次試下

香港人所有生活空間都將會被南亞人佔用

頂唔順MK個間 呢排真係多左蝻 1月轉FF

到時無女咪

蝻亞與狗 不得內進

巴打邊到鄉下？

鴿鴿鴿
癡撚線

Punk yau

我仲諗緊鴿女係咩超級英雄

係咁㗎啦，遲下啲蝻變到越黎越強壯，香港男仔又唔做尖既話，肯定仲多罪惡發生

話比你知
呢班人通常係黑社會打手黎
唔好正面沖突
一陣比人斬就

不過有d印巴係生意佬黎

見過香港出世既蝻仔 屌 溝左個純真中學妹妹 條女仲食佢咀邊既飯 屌

香港人真係輸自信

有樣睇 有啲一睇就知係平時係街打板球個啲爛仔蝻

好撚癲 𥄫到勁明顯 即係𥄫都正常
但係硬係有種老強既感覺

之前係荃灣p記都見到唔小

係 佢地根本已經唔介意你地點睇佢
人唔要臉就好多恐怖野可以做得出

佢地好撚鍾意成地dumbbell

咁誇張？ 邊間
係tst 都見唔少，不過似係啲商人多

大撚巴有錢蝻係香港住，無錢果堆當然係街先見到

屌goji都好多蝻

Tst 其他分店又唔太覺

之前仲有條友叫港男唔做gym

樓主係咪係牛頭角gym room見到？

蝻

靚唔靚先

荃灣

負皮個啲我懷疑係蝻來

尖咀p記成間啊叉俱樂部

買番間有會所既私樓做gym咪得
人都唔多個

其實唔止係蝻，有d 中年鬼佬/黑鬼見親女係咁𥄫，d 視線勁到我要兜路走避開，佢地仲會口up up 講fuck that ass 之類，好不安

你一定好索

香港人真係好撚慘
平時已經日日俾中共強姦
連基本生活空間都俾蝻佔據埋

港男

gay

蝻狗

蝻好似唔係淨係印 仲好多垃垃雜雜既種

你又知佢係女人？

我絲嚟架

落會所做咪得
再唔係去join d club囉
政府野係咁垃圾架啦

港女渣都冇得剩

我唔係康文處 唔係私樓仔
做緊F字頭既gym

會所先多鬼佬

係自己屋苑會所做咪算，又大又方便

其實都係果條無敵嘅遊蕩罪
所以都係睇差佬肯唔肯做嘢架咋。

垃圾民族真係好冇禮貌

冇錢做gym托咩

練力方便第時做跟車佬ok?

鬼佬有咩問題

係 陣酸縮味真係好撚臭
仲要佢地行過就好似一架開得好快嘅車會拉咗條車尾燈線岀黎咁 創造一條臭味軌跡

有好多蝻都係咆哮獸 gym你就gym啦叫乜春嘈撚住哂 唔夠力又唔肯做輕啲一味喺度鳩叫

Tst goji已經全面被蝻佔領，個場咁靚被佢地用晒左。佢地人數又勁多，成日大聲講細力做。我有次問佢可唔可以share佢話唔得，但自己又做得勁hea。WTF? 下次見到我會知點對佢，無禮貌既人唔洗同佢地客氣，唔係會被人蝦到上心口

尋日做緊deadlift rest 緊轉一轉身飲水
有兩個蝻無啦啦黎想拆餅 我行埋佢話比佢拉下
佢著住對拖鞋 做都算 拉完上黎一野放低就走左去

其他經過以為係我大力掉低

屌佢老母on99